跪求中大化學教授出來查中大同全港二噁英

推

中大化學/生化 相關的人, 入一入嚟

可否請各位化學/生化相關學系的UG/PG/PROF, 做一下高濃度TG的殘留研究。
殘留在路上, 樹葉上, 欄桿上等. 又例如100米後, 200米後,500米後, 1K後的數量。 鞋底會否把TG或其他有毒物帶回家，數量又有多少?

趁呢幾日未落雨, 可否快快取SAMPLE。

因為最近身邊很多人(藍的)都有皮膚問題,
這兩天又有家人報告話很多在TG放題區的海味鋪/萬X (X寧), 在做大特價, 送禮品清貨。
我好怕大家都掂到3手TG (鞋踩過TG放題區, 再帶返屋企, 小朋友不出門都掂到)。
雖然大家都知有害，但無數據, 無REPORT (有公信力的), 咬班狗唔入的 (你見今日警謊會, 大大聲話唔關佢地事)。
亦可以提醒巿民如何自保。

我知中大的兄弟都好攰, 但總有D人唔會行都咁前 ,例如 體弱的, 怕死的(我都怕, 家中有大有細), 有D年紀的(PROF) 。

兄弟爬山, 除了各有各做, 仲有個重點, 係有D山,只有你可以爬, 你唔爬,無人爬呀 (我呢D讀EEE出身的, 你叫我做都做唔到。)

唔該兄弟

提醒返，之後已經有巴打度左街上面山埃濃度係爆哂

push

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

最怕二噁英

推
真係最驚會下一代畸形 或者腦發育唔健全 驗唔到
真係想要調查報告 睇下會有咩影響
必要時結紮 最驚係自己到咁上下年紀想生走去博無事

唔少大學lab已鎖
HKU下星期一復課
推比環境系學生/教授

土壤 水質樣本

final year PBL做an chem既有無可能用呢個黎做題目?